# Twitter Sentimental

## Analyse de stream Twitter avec sentiments

Petit workshop pour utiliser le stream Twitter en Python.

On a besoin des extensions python :
  * nltk (pip install nltk)
  * numpy (pip install numpy)
  * textblob (...)
  * textblob_fr (...)
  * tweepy (...)
  
On a besoin des ckés API de twitter ([[https://dev.twitter.com]])

  
Pour pouvoir connecter des Arduino sur des ports usb définis : 

[[https://noctis.de/posts/2006/03/23-howto-fixed-name-for-a-udev-device.html]]

